世澤哥不如搞眾籌去執執排牙

真係幾肉酸

醫下佢個鳩嘴仲好啦
講黎講去都係戇鳩野

毅進星+100

呢個要醫腦

要醫都要有先得
佢個腦你肯定有？

佢係末日論主義者
而且分析真係分析
無實質證據支持
姐係吹水

不過咁都有聽眾
證明香港吹水真係搵到食

真係有得醫？照左 CT 未？